逸東酒店話請港龍空姐喎 連登仇女廢柴毒撚係咪又要罷去逸東呀？

唔係喎 你都未去過酒店 都冇人同你去
我而家就book定房聽日同女女happy

推

又狙擊我